★老美終於制裁IT業，世界No IT是正確的！

遲早讀過IT，7年內不能入境老美

IT狗成過街老鼠

5G? 不了

用56k已經足夠

CHINA+IT=?

老美公敵，need in jail

WHY OTHER STOCK DROP TODAY

only IT stock drop

市場概況 I.T HKG: 0999
3.94 −0.070 (1.75%)

毛記暴升喎

侵仔喜歡傳統重工業，IT佬快去組裝汽車啦

唔俾美國IT公司向支那提供技術合作
何來制裁IT業？

係因為支那先禁google, 禁facebook在先
美國要反擊